判斷治療可能性極低 假面女子成員豬狩友香宣告自己「從今以後必須在輪椅上生活」

日本地下女團「假面女子」26歲成員豬狩友香，上月11日外出遭巨大看板砸傷，緊急送醫後確診為「腰部骨折」，事後經紀公司發表聲明，宣告豬狩友香演藝事業全面停工，休養近1個月，今（7）日豬狩友香在部落格透露自己因脊椎損傷雙腿麻痺，往後只能坐輪椅代步。

▲豬狩友香被看板砸到。

豬狩友香4月11日經過湯島聖堂，碰巧遇到強風把高2.8公尺、寬3.8公尺的廣告看板吹落，她來不及閃避不幸被砸傷，民眾發現後趕緊將她送往醫院治療，成功救回一條生命，不過卻因脊椎損傷使得雙腿麻痺，她透露現在不僅無法移動雙腿也不能行走，「治療的可能性極低，從今以後我必須在輪椅上生活」，宣告自己半身不遂。

▲▼豬狩友香下肢麻痹，努力練習輪椅生活。

經過近1個月的調養，豬狩友香表示身體已經逐漸好轉，現在她仍在醫院復健，練習自主在輪椅生活，預計在3個月後才能出院。她坦言剛得知噩耗時非常絕望，甚至考慮退團，不過在親友的鼓勵之下，她決定不放棄夢想，未來希望能替假面女子作曲填詞或擔任司儀。

點解仲咁開心個樣
真係睇得咁開

痴線，超級樂觀撚